頭先係台灣龍山寺幫香港求左支籤

有冇人可以幫手解下

push

Push

第六十一首：廝養卒走燕取歸趙王 大吉
日上吟詩月下歌，逢場作戲笑呵呵
相逢會處難藏隱，喝采齊聲嗹哩囉
（四句淺釋：與佳人白天吟詩晚上唱歌，歡喜作樂笑開懷；在此相逢聚首無所不談，耳邊眾人的喝采聲連貫不絕，這樣的生活是很滿足快樂的啊。）
佳人在屋，唱吟詩曲，一片歡嘉，取樂且足。此籤佳人歡樂之象，凡事大吉如意。
靈簽之曰：本簽之示於弟子曰。日上吟詩月下歌者。為佳人歡樂之象者。凡是百事興。大吉昌之徵。因時運知。所謀之事也。百事如意之時。惟將如此康泰上盈之道。何如保之。冤之。保之。方能克终。易言之。君之今也。佳人在屋唱。吟詩曲一片歡嘉取樂且足之佳境。
交易－利 婚姻－成 求財－順 自身－吉利 家宅－安 六畜－旺 田蠶－熟 尋人－至 行人－至 六甲－生女 山墳－吉 訟詞－有理 疾病－即痊 失物－凶 移徒－吉
詳解：此籤有”不可貌相”之意。鼓勵當事人，要有自信。很多人常不甘安於現狀，覺得自己地位太低、人微言輕，因此無不想力爭上游，爬得越高越好。但俗云：”三百六十行，行行出狀元”。職位高低代表的只不過是一時的虛名，不一定非要苦苦追求。這個社會需要各式各樣的人，人人各司其職，才能保持平衡。應以自己的工作為榮，知福、惜福，安居樂業。切勿好高騖遠，豈不知慾望少一點，快樂就更多一點？另外，切勿輕視小看地位卑微的人，也許其中臥虎藏龍個個身懷絕技，只不過自己有眼不識泰山罷了！

利申：上網鳩copy

想睇左手

睇錯淫人妻女笑呵呵

若問 事情結果如何，本籤代表這是個可以喝采的結果。
若問事情該怎麼做，那把做人做好，此事即有好成果。
若問對這件事的態度與看法如何，那就是要樂觀、信心以對。
若能掌握以上原則，即使是小兵也能立大功

小兵識做啦

淫人妻女笑呵呵？

我留意左你好耐

pmed

做大事係由一件一件小事做好開始，現在方向正確。

係咪萬華嗰度？

之前係淺草求

這個社會需要各式各樣的人，人人各司其職，才能保持平衡。

各有各做

龍山寺有個解籤位，如果有時間可以問埋。
上次去過全部都好樂意解答問題

即心係話班連登仔日日夜夜係到𥄫 悶悶哋出下文就係到笑呵呵 到遊行集會難藏隱 因為說話已經出賣你係連登仔 喝采齊聲鬧爆政權囉